晨早流流有直升機聲

荔枝角有直升機, 唔知係咪老解, 有無人聽到

彩虹聽到

其實日日都有
沙田柚

聽到見唔到
但好大聲所以我醒咗

吾知係低飛定老解野特別嘈

見到了去藍田方向一架

解放軍直昇機特別嘈

藍田 聽到好嘈

Check flughtrader24, BLVF 話係飛行服務隊

啱啱到咗灣仔會展

觀塘聽到

班仆街高空俯瞰
計劃點樣塞住啲人流

請勿散佈恐荒